英超正式成為第一聯賽！ 商業戰術都係第一！

☝️ 英超>西甲>德甲>其他

入唔到決賽既分黎把撚咩

英超>>>>>>>>>>>西甲>是撚但

史上第一聯賽，未見過咁恐怖

講錢係嘅

依家史上第一次R聯R霸由一個聯賽包辦決賽，證明左其他聯賽戰術人才已經全面落後於英超。

一年就講呢啲

錢係既
拖肥 西咸分分鐘投入多過拜祖多

西甲放埋入是撚但算啦

其他聯賽有冇試過一年係咁呀

英超>>>>>>>>>>>西甲=荷甲>是撚但

未去過英超證明自己 = 山寨王

抽纖個運氣都好重要，若果抽哂係同一邊，一定唔會有咁歴史性嘅情況出現

呢一季係既 慢慢J

英超歷史上第一次

事實就係英超超哂班
連big 5以外既競爭力都係好高
其他聯賽就一兩隊玩哂其他踢養生波
冇競爭自然會落後架啦

有錢自然乜都有
歡迎反駁

psg

英超既net spending最高
單計一隊當然鈀好強

足球只係識英超 其他=美國足球級數